劉馬車乞求同火炭麗淇、柒羊合作

唔撚鍾意

其實佢咁樣拍片上YouTube有無錢收

睇呢個精神病人同去旺角睇大媽道友跳舞有乜撚嘢分別? 屌你老母臭閪！
點解成日要幫啲傻閪share呢啲岸鳩片出嚟浪費年青光陰?
我情願你一日睇兩套av打3個飛機都仲有些意義!

應該有